聽日係唔係寵物界遊行？？？？？？

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

9月機場見
林夕同陳奕迅嘅《六月飛霜》其實係革命主題曲

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

推

比手足休息下啦。動物界好似搞嘉年華咁

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

我都想知 無聲氣嘅 有人傳改咗日子但係無source

combine落831民陣

又取消左，拎唔到不反對
不過830仲有個